做乜鳩facebook成日見到譚詠麟啲ad

一睇到佢個柒頭就好燥

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

report 左幾次就無再出現

Report 都冇用前日到依家起碼見到30幾個佢啲ads， report + hide all 都繼續爆出嚟

明呃錢 但又唔識set返target做冇腦廢中

我已經係見一個report一個 都仲係成日見到